【CY吹水台】 MHW之今晚屠龍夜唔夜

戰慄深隧系列大家都不陌生，遊戲對於大家而言一點都不陌生，有人玩遊戲為了刺激，有人玩遊戲為了放鬆。2018年喇，電玩界百花齊放，什麼遊戲都應有盡有、一應俱全，而在今年公報將會發售Metro Exodus，作為地鐵系統鐵粉不得不寫一篇評論，希望更多兄弟欣賞這遊戲。

俗語說「咸魚青菜，各有所愛」但在現今眾多遊戲中，遊戲劇情有內涵有深度既作品又有多少呢?尤以現在快餐文化主導的風氣，大家都忘了遊戲除了娛樂外，還有教育意義。因此希望能帶各位兄弟深入了解這款遊戲，遊玩途中會以以小說內容講解輔助，考慮稍後補上中文字幕，多謝咁多位巴打。

《戰慄深隧 Metro 2033 Redux》 第一集

第一次開依類型post同埋始終即時翻譯，選詞方面難免多少唔夠準確，唔該咁多位巴打細力D

在Twitch上追蹤我

在Youtube上訂閱我

在Facebook上追蹤我

在Instagram追蹤我

從今天起開始訂閱吧!